假如我係林鄭，請講出香港有咩問題

五大訴求肯定㗎啦

蟻民們對香港仲有D咩不滿
一次過講晒出黎！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

搞個明日大嶼，用呢一代人既所有儲備，去解決廿年後下一代人既居住問題，然後冇處理過呢一代人既居住問題wtf邊個師爺諗d咁既屎橋，係我就一鑊炒哂班行會

仲有冇多d問題？
得住屋方面有問題？